champ personalisés

	Nous utilisons formControl pour gérer le status de la validatiobn et la valeur d'un champ, parfois nous souhaitons créer qui n'est pas du tout standard mais qui garde la gestion d'angular des valeur et des changements.

ici c'est un exemple d'un formulaire bancaire pour rentrer le mot de passe et une carte avec un champ de recherche pour saisie une adresse?.

L'interface:  ControlValueAccessor: permet de relier l'api angular de formulaire et les éléments natif du DOM?

ill faut definir tout les méthodes fournit par l'interface afin de pouvoir l'utiliser avexc l'api des formulaires angular, 

interface ControlValueAccessor {

	writeValue(obj: any): void // appeler par l'api lors de l'initialisation dans notre champ personalisé pour définir la valeur du champ et que FormControl pourra appeler
	
	registerOnChange(fn: any): void // appeler par l'api lors de l'initialisation pour enregistrer une fonction qui sera chargé de propager la valeur du champ vers la classe, cette fonction devra étre appler à chaque fois que la valeur du champ personalisé est modifiée afin que la valeur soit propag&
	
	registerOnTouched(fn: any): void  // appeler par l'api lors de l'initialisation pour enregistrer une fonction qui sera appelée lorsque le champ doit étre considérer comme touched ou blurred
	
	setDisabledState(isDisabled: boolean).: void // appeler par l'api lors le status DISABLED change, par exemple
}


		
		